[3DS/SWITCH]MHXX討論區(96) 第1頁有嘅嘢唔撚答

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

今集點刷護石？

下載任務「急募‧炭鉱採掘求ム」，
1神島3重弩秒殺碎龍交副任走人（選單第二頁尾2）

流程（重弩手）

補充：
回家玉之後，可以先等控手射鬼人彈加攻（都有人唔射，控手話事啦）
注意頭先係弱點，唔係角
唔使食貓飯，快啲開波仲好

武器建議用ガオウ‧クオバルデ
因為斬裂彈lv2 入brave mode 快

技能：
貫通彈強化、超會心必出
再用弱特、見切加會心率
弾導強化就俾未習慣距離嘅人用

未有裝點算好？
街場搵ブラキディオス有好多武器自由場刷住先

上堂用手機係慢少少

你認真?

佢噴3下 唔記得係橫直橫定直橫直咁噴
收武 佢直噴你就打橫行 佢橫噴你就打直行

皮已負

想問下輕弩果度，我用配裝器都配唔哂5個技，想問下巴打個護石係咩？我刷左三日都冇咩成績。
我有會心強化+5 3S
射法5 3S
連擊6 3S
都出唔到5個技既裝，我已經係expect 係見切2，都出唔到5技

呢幾粒石點會砌唔到
你係咪無set埋武器slot位啊

今次撐樓主開post topic名開得好

試下唔好咁樣quote

可能冇set 隼乳頭

用白疾輕弩，冇slot

你試下唔用白疾用迅龍
連擊5 3s已經出到

Wa diu 咁梗係唔得啦

認真，2 貓又唔識避真係會用回家，
反正一場佢都係出得一次呢招

就係唔sure佢橫直，下次留意下係咪次次一樣次序先

比迅龍弩高10攻，而且二名武易儲狩技，總DPS>迅龍弩
但因為呢把弩無洞，所以護石要求係大過用迅龍弩好多

你粒石無雙技高數值 3s都唔好諗住用白疾

次次一樣 係唔記得橫先定直先

橫直橫

嵐龍招吸鳩你是咪用回家玉 成日比佢秒鳩

要係個配裝器set死隼頭？但我之前配，佢都有出隼頭

未中過 答唔到
每次部switch未load完 少佐就射死咗佢

好，多謝解答，我返去合先

因為帶見切+2 如果要見切+2/+3 多數都會有隼刃頭
如果有set 護石就唔一定會出隼刃頭

以上都係網頁版經驗

唔係，要全部人埋去打跌佢，
有一個人回家就仆街了，火力少咗

隼刃頭點拎

唔撚答

呢度得你有

MH巨頭

👌🏿

👌🏻

果一招理論上係要收武反方向跑
吸力最大果個moment大跳唔比佢吸

實際上係唔理佢繼續打 打停佢

嵐龍飛天噴個招 鏡頭望住佢好易避

捉住禾手仔教禾得5得

Btw小妹已經打完隻上位嵐龍✌🏿

會整污糟自己隻手 不了

原來咁易

避洗衣機

原來直橫直
btw人地開左獵技喎

佢有話收刀行都ok

心眼頭點拎

人地明明叫劍聖頭

增彈頭點拎

驚台又關你事

嵐龍吸 射拘束彈得唔得

散彈 空戰唔洗出反動
散強 攻大 飛燕 破壞王
點睇

買咗蝗輸
而家數緊錢

我連島都買撚埋

今晚8點有無師兄打z

上咗樓仲要人包=.=

見到攻大我就想笑

Luna=on9=雞

秋葉原又笑人

你先係雞

見到破壞王我就笑唔出

師兄好波

hi ching

無玩過散彈唔識出
唔要攻大 破壞王
轉弱特 見切 超會心?

好波

Ching介唔介意我轉貼去其他post

做乜勁

近戰都唔用破壞王啦 何況遠攻

牙秋

Amazon買咗個NS掣殼 好想快啲到

咩色

白色 xyab四色咁

自己換唔驚fail

Say hi to yourself

睇過啲片 唔係好難

有無人打

不了

矛wifi

Weak

what

GO

有無人幫手打黑炎王3

strong push

solo啦

推 幫幫手

唔夠打
推推推

有冇新手一齊玩 想搵人一齊打集會所
而家岩岩打到上位4星

想幫

今晚幫幫小妹

g級裝打返上位喎

打咩

G位檸檬迅囝

我幫你打 但係我開任OK?

整迅囝輕弩牙

ok

邊有人會缺迅龍料架

小妹

岩岩同d日本仔打左喇, thx~
btw 你game入面係咪都係呢個名?

係啊

我缺下位迅龍料

悶到一個清緊採集任

邊有人會缺迅龍料架

又有得笑

笑笑笑 笑撚死你牙

亮牌啦

小妹銅4

如果用通3儲勇氣
入左勇氣先蹲貫2
勇氣mode再加勇氣裝填
角龍係咪唔洗反動

長知識了

短知識

你試下唔用反動蹲一次貫2

少佐又笑

少佐=雞

比乜田見到唔止笑咁簡單

世界大戰抹黑宇宙
Can you feel?

ok 即刻pm佢先

邊個嗌我

少佐真係pm咗

mon post

本身未入勇氣 冇勇氣裝填 反動+1=8大
未入勇氣 有勇氣裝填 反動-1=7中
入左勇氣 未勇氣裝填 反動-1=7中
入左勇氣 勇氣裝填 反動-1=6 稍小
咁睇 在勇氣加勇氣裝填情況下 蹲貫2應該唔洗反動
我理解有冇錯

你玩緊乜鳩

勇氣角龍重弩
本身有出反動

我砌至寶銃 反動+2 消音器 留意到
勇氣mode勇氣裝填 射大炮彈冇事
所以問下啫

重弩當輕弩玩係咩玩法

識我洗鬼問

新武器 - 中弩

反動表唔係都係同一個咩

每種武器個勇氣mode都唔同
你講緊既係勇氣輕弩

唔知有冇得現兜兜咁買
搵日去阿ki巴睇睇先

其實你有冇睇過第一頁？？？？

未試過唔知係咪真係蹲貫2無反動
但係個招狩技好撚快完 基本上蹲完一兩排彈就完
與其又要儲狩技又要上埋mode先蹲到貫2 不如出返反1好過

泡菜有公司出咗隻超任色貼紙 好似幾撚正

佢好似冇講過用狩技降反動

返到屋企去試下

屌你地, 得我睇得明佢想點

屌 乜唔係講緊用狩技減反動蹲咩

btw 岩岩試咗 開埋狩技蹲貫2係無反動
但都係個句 好無效率 招狩技又儲得慢 又要入mode
原本角龍靠貫3快速入mode 無反1好慢
又要有狩技同時又要入埋mode先蹲到貫2
出返反1好過

佢其實講緊用藍火個RELOAD減反動

屌 當我無講過

乜唔係講緊剛刃咩

唔知 見佢計哂反動咁 以為講緊狩技個啲

Push

試左了 唔係講狩技

黑人問號

我以為勇氣重弩都有反動減
自

竟然有人明

全一中弩, 你問我唔答

差4個發光濃液,希望1場骸龍搞掂佢之後就可以去玩掘骨地獄

推

其實唔難

唔推

any z/刷碎?

升裝都要5粒

want zz

吓 真架

Diu 又中6星木精靈

有咩用 想賣

又真係冇乜用

等神up先抽

04-3036-0540

z-3

1111

激運 其實可唔可以夾到靚技

可以方便寄生

巴打到我果陣幫我接G4骸龍任3Q
我未夠HR

邊位巴打，未見過嘅？

-1

好耐無打過骸龍，唔記得點打

鳩射

等人打咪得

人

原本諗住捉

d定型文好撚on9

第一次用貓打
之前都係玩D ON9搵野任

特登練好啲貓就係為左呢個moment

寵G係咪打迅龍

貓近攻果個打擊感其實幾爽下

佢幫我接緊客

系牙 沖個靚涼先 岩岩放完luna

我遂個睇晒d字都搵唔到你果d字 有冇link翻譯

隻貓咁奶既屌[sosad[

google 3ds 漢字 應該有

亂接既任,打埋今ROUND我死去掘野
fail左既話唔使RE直去就OK

開掘野任囉 z就預左乜撚都打嫁喇

又想升what

打未

google 3ds 漢字輸入

其實用google個翻譯已經打到

tgbus大陸野方便在佢指明邊個制
唔洗自己慢慢搵

18-2150-0448-7504
1111
Hr100 Z
-3

開未

開啦

冇人

好耐無揸過NS上手玩

Z好耐時間又諗唔到打咩

11 4719 0583 3323
1111 -2 z 絲打場

冇電視就唔想打

諗唔到咪pass

斷線 順便食埋晚飯 晏啲再玩

入未

Same

冇電視用+食緊飯

做咩手殘

04-3036-0540

z-1

1111

full jor

呢隻變色龍真係好撚核突好煩,睇到個樣都唔想打

40-0635-0311-7291
黑炎G5 -2跪求

俾位你 下場

咁我唔打住都冇所謂

隼刃頭 村1－5好似唔洗金clear喎

清晒啲普通任就得

爭2塊

我原來冇迅仔天鱗

有人可以帶我打黑炎王？一人一仼
02 1690 0667 3979 pw 1111

56 2770 0466 9608
貓鬥技 4場

無洞

退任啦屌

好快啫

到你喎，你出嚟未

偷時間去解貓卷嘛

究竟遠古的巨龍骨可以有幾難掘

easy

慣咗pro掣 用joycon用得好辛苦

-16

成日XA蹲唔到

yes

出咗天鱗
easy

升完✌🏿

臭雞

發現有嘢要做

唔記得帶熱飲 嚇死

49-5811-5066-1943
Z順 1111

我夜啲再play

-2

做乜麻棍唔出廣域蟲

未養到 其實我好少玩棍

樓主=雞

砌緊套紫毒姫裝
除左本身見切2 特殊會心 異常狀態2 廣域2 藥草強化
仲出到騎乘名人 回復量

想問出劍裝定弓裝神島好？
劍玩麻片麻棍 弓就神島

幫幫手比下意見thanks

最後12個龍骨,整完就可以玩返連線

近戰
神島另外混一套好過

唔該 神島抽唔到
成日覺得神島控勁過棍/片手好多

好撚ON9呀黑塊G
廿個呀,廿個呀屌

鏖魔G4-G5
55-8646-8781-6921

weak到

如果想整外觀裝既話,D任係唔係都係黎自DLC?

玩咁耐大見都未整黑塊g

乜柒裝都得

公廁裝 不了 玩空戰好過

屌，用佢送嘅增值鎬合成啦，仲掘

唔一定

我而家用緊有個程式係有裝外觀睇
我禁一件佢係成套,但我唔見佢有埋下半部頭果D
我想整果件XX天慧龍外套
但我唔見佢有頭呀ETC果D,如果剩係得甲有既話咁個頭仲用盔甲就好柒

整返隻啦，好易養，每樣數值都平均谷到最盡，一路咁升lv就得

咩程式？

邊個偷我舊肉

MHXX Dex_v1.0Build3
我個FD叫我去巴哈果邊DL既野黎

I

你班友叮住都唔停手 好彩我捉得快

想問下刷完護石

你地會用咩判斷keep定賣

0-1洞賣？

淨keep rare 天之護石？

啱技咪留囉 點畀個定義你啊

達10痛6 3s 其他賣得

有十幾頁唔知賣乜走好

總之兩個技都低過4就即賣

岩技咪用囉

爛鬼肉

27-3847-5968-3164
1111
Z順

每次都要洗幾次 驚你哋唔收手

今次出左屎玉達人，你地仲唔死

最後2粒,一場過出比我啦好嘛

唔明點解唔捉咗隻金佢

打左5次都過唔到

諗住今舖好撚順利，企喺度等你地捉埋佢算

點知臨尾香

招定人同我打空劍超特寶纏畢業任

我都冇陷 已經行最尾

又來

已經打到熟晒
Btw 11月頭好撚忘

我而家得禮拜六日係有時間打下機

廢青

好得咁閒咁玩4g

唔搵多啲錢點留假打mhw

MHW諗住拎埋部PSV出街REMOTE PLAY

好彩我ps4psv齊哂 買隻game就夠

唔中穴果下嚇撚到賴屎

識裝唔識裝陷呀你

裝撚正喺佢腳底

唔識裝, 求教學

一take過

55-7873-7841-7296
Z
-3

想學

999

招定先

仲未搵返個game 盒

Z
57-5654-9488-3677
2222

想刷碎

打超特升啦

刷蟹一場係咪3000幾

一個人都冇

就結算
幫同學代打緊

有無z

好似不錯

彈節換其他唔會仲好咩

純輸出黎講

節彈4達人9 ooo 唔出節彈出乜

其實火車係咪屬性攻擊？除左霸龍帶龍屬唔計，如果我火耐推高俾隻眼衝會唔會扣少D？

迅龍弩幾可會射到無彈

淨係帶60貫

齋貫1

推唔郁

無力推

打

無力打

訓咗

寶寶

你呢粒石用落螳螂裝度好似直情唔使要洞直接用白迅弩
冇計錯的話

試下先

但係D耐性冇咁靚

有無人打Z,起哂身諗住返學睇手機先知唔使上

矛
已經到咗課室

今堂係通識！

樓下係雞

樓上都係

唔打中咪得

屌奶星 唔想起身

靜

少佐寶寶

ho moon

轉緊豬！

挽留

D龍都幾樣衰

似你

十卜牙pan

想抽

想抽比古

有

有2隻

Bin隻係比古

零課都係聽日先抽

想問勇氣模式大劍既拔刀儲氣係咪都係儲（閃）第三下最大力？定係第四下？

今日劍心up果隻

聽日有咩抽？

陳日無uo果陣抽返黎

btw最終層dllm

歐

想要0央

金錢可以戰勝一切

依家0課

入錯post?

傻鳩先玩

唔玩pad就躝啦

而家懷舊
玩緊娜G

笑左出黎

屌你啊 得暗娜

唔玩大劍幫推

禾仲未儲夠mp換暗娜🤦🏼‍♀️

唔識 幫推求教

哈！

哈哈

好悶

轉珠

無新野無乜心機打

咁快打哂10層

得啲舊寵典打啊

卡緊第1層

想清貓任

得6層咋喎

Clear哂任未

差啲貓任

想要rockman

不

Why

隼刃頭係唔係1-5星村任藍色clear就ok

而家有無z

Sorry睇返第一頁要金色

唔好咁啦，認真問

唔洗金色

迅太用瓜鐮瓜鐮瓜係咪比較好?
匠2 業物 見切 超會心
不過啲屬性好負

迅仔太用唔到匠2

3同4係一樣（好似係）
好似係公會mode第3大力過第4

姐係匠1就OK?
其實唔太明匠1同匠2既分別起邊

From巴哈:-
匠 = 鋒利度等級+1，會隨著不同武器而有不同的斬位增加，有的會因此提昇斬位，從綠斬武變藍斬武，或藍斬變白斬，但也有武器是沒有提昇斬位，只有增加斬位長度的。

姐係有啲武器裝左匠就可以提升斬味，例如由綠斬上藍斬，如果無得提升斬味就只可以增加斬味既長度，但迅太係已經紫斬，咁咪無得再升斬味淨係提升紫斬既長度，咁匠1同匠2對迅太黎講既分別係唔係在於提升斬味長度既分別???

請指教一下

Too long can’t read

冇記錯嘅話 把嘢滿咗斬 用唔到匠
(冇機喺手)

係

系架呢！

叻架

求各巴打幫手打hr10緊急 老山龍

34 4800 4568 9493

去買下驚先！

Rich

MARIO?

傻鳩先玩Mario

第一次控到1分06秒

買咩

唔係switch牙

我都好認真 我真係唔識
mhx開始已經無玩大劍 我今個月先第一次玩翻

網上好似兩種講法都有。但係因為第四閃之後就會強制揮劍，好似普通咁，我覺得一係三四一樣一係第三斬最高。但希望有人解答。

我睇youtube有個廣東話介紹大劍風格就話強襲就三四閃一樣，但勇氣無講

問你買咩呀

姐係迅太有紫斬就唔洗再用匠? 但唔會令斬味長啲咩??

長極到頂就唔會再加

係囉，已經有紫斬，係咪唔洗出匠?

就係唔明呢到，wiki寫20紫斬，姐係已經頂左???

好簡單 你睇把迅太斬味個格仔仲有幾多

你見唔見到wiki同一把武器有兩種斬味
一個係把武天生嘅斬味
一個係匠2之後嘅斬味
迅太匠同唔匠嘅斬味係無分別嘅

匠係條斬味計有黑色位先會有效，
迅太滿左所以出匠都唔會有效果，
另外，本身有紫但白+紫都係得好少，一樣需要出匠

OH，THX
又學到野了

明白晒
如果斬味計已經滿晒無黑色位姐係出業物好過?

黑炎王4
幫手打please
29-4978-8362-8060

嘩屌你 條龍

似鬼娃

惨爪竜（ざんそうりゅう）

爪到肛門裂傷

成條狗屎咁

一陣放學想去買驚
去龍珠定元朗喜利平d

42 7006 1309 7754 z 100up-3

留名

華麗留名

樓上係雞

樓上先係雞

綜合左小小Q&A

常見問題❓
(1)咩叫Z順？
Z順指一人一任 輪流接任務打

(2)邊到有得睇DLC會出咩裝？

(3)重弩邊把勁？
正會心 : 雷狼龍(震雷派生) 鋼龍 鎧龍 天迴龍
負會心 : 角龍 鏖魔
推薦技能 : 貫通彈強化 連擊/弱點特效/見切 超會心/痛恨會心 彈導強化 反動輕減+1

(4)XX有無混裝推薦？
請善用混裝器

網上混裝網

(5)咁大劍推薦咩裝？
好多巴打推薦[後期]ブラックXシリーズ
過渡期就乖乖地螳螂裝啦

(6)做乜我着住螳螂裝成日比人屌既？
螳螂裝技能
I : 護石技能點數兩倍
II : 技能點數+2
你乜技都唔裝，淨係用呢兩招技梗係比人屌啦

(7)XXXX素材邊度有/打？
上Google打 [MHXX (素材有既中文字)]

(8)XXXX珠有咩用啊？

(9)點解我成日見倒人地騎住條龍既？
佢用緊 職業-空中 (エリアル)
I : 用依個模式既人，佢既迴避會變左前空翻一下，如果踩中條龍會跳好高，空中打龍會增加騎乘值，滿左就可以騎龍
II : 一上到龍背既時候記得禁實R制(90%一上到背唔係咆哮就係Fing身)見倒騎乘條係紅色要禁實R制，橙色就繼續禁實，綠色就狂禁A/X制，條Bar滿左就係騎乘成功，比龍頭icon追倒就失敗

(10)我見倒人地個名隔黎有個黃冠好靚啊
細黃王冠 - 1個二名怪全Lv通關
大紅王冠 - 全部二名怪全Lv通關

(11)次次做捕獲任都打死條龍，特別係異名！
你需要觀察眼，幫怪物上色後，就死會閃下閃下

(12)準刃頭點拎架？
I : 村任1-6星(除左高難度&貓任)全Clear + ユクモ村貢獻1500以上
II : 完成高難度 - 終焉を喰らう者

(13)刷護石應該點刷？
打G位Event : 急募！炭砿採掘求ム
打死左條碎龍之後禁リタイア上面既サブXXXX交任，唔好做主任！除非你想完場比人踢

(14)有冇啲咩好用既網站提供？
Key quest :
MHXX Wiki :
Google :

(15)粉塵好稀有啊！
去準備エリア交易品度買生命之粉啦！拎去合完多到你驚啊

(16)XXXX狩技有咩用？

(17)點轉風格 / 狩技？
裝備箱轉

(18)點解有啲技能黑左？
因為個技能發動唔倒，可能關你把武器事

(19)新手用咩裝好？
鬼蛙，鬼蛙S同鬼蛙X

(20)點解我入唔倒FD個場 / 個FD入唔倒我場既？
一係你Block左佢，一係Set左Switch專用房佢3DS入唔倒

(21)清完Key任冇無緊急點算？
禁哂黃色個啲對話佢

(22)點樣攞下載禮物？
未入角色前去Download度Download哂啲野
之後入角色再去準備エリア揾交易隻貓度拎翻哂佢

都無新手 仲整合

點拎乜乜G卷

我咪係新手

冇新手重整合

係就整合晒d新手

仲整合準備mhw啦

印象中入咗brave mode嘅拔刀蓄力 唔會儲過龍 即係閃第三下同撳到尾係一樣

差弓出唔出集中好都唔講
點算整合

又來
個個post都要講一次

hv z???

有冇超特打
想做dom

Dom Dom Dom

是咪打

開超特連戰？

難得牙秋仲有力打超特
而家禾淨係想刷下碎打下貓任

貓任仲辛苦過超特
不了

清二名未

any z/刷碎？

陪禾清未

Ok 我開你清

你開場
我清任

依家開機都係搵二名超特街場打

要打三跑 夜d

53 1073 1887 7947
z順-3

好耐無噴過墨

小妹有十幾隻由1打起 想唔想挽

1到10 solo la

同緊牙寵打lv5
佢2貓

大家襯衫慣左點樣襯
黑塊G真係太柒,我合左套以前MH3P果套新手比佢就算

鐘意點襯就點襯

Agger 一陣又成班撞撚哂衫

Lv5都死

我想搵D衣服既感覺唔係一件件甲
但我好似miss左好多件衫
有無圖尷/模擬器可以整下

睇大髀/手臂/心口/背脊/底褲款式 露到是但一樣或者更多 我就收貨

大把外型靚既要解依賴先有 解完再講

自己睇下有咩part 啱用再襯

吹牙

想開個男腳

頭 ギルドガードハット蒼
胴 アリスタXスーツ
腕 ユアミ？
腰 ブナハコイル
脚 ファルメル
就決定整呢套

有愛

開左
不過玩到G1棄左

幾時同我刷4g 大細金同鬥技

31 2029 8569 3527
100 up z-3

高?良介 是咪巴打

有位嗌我

入得

g

臭G

確定用太刀

空戰斬斧 跳起xa 係咪要落到地先禁xa
我係空中禁佢連唔到

第一次打碎打咁耐

去電視台先

神奇 頂級 超卓

有冇空戰斬斧 交流下

據我所知，斬斧屬性解放斬係唔用好過用

想問下全任清有冇d咩會送

部機會爆開

屎忽痕想整支荒野之息弓嚟玩下，點知畀我搵到篇幾好嘅文

突然個fd叫我出去面連芒亨

都有6,7個人 有咩要注意

開返個新人叫佢地帶

十卜

巴打們
整左套白疾風 可以點混裝?

二名都混到咩⋯⋯無洞喎

用二名技護石就混到

白疾風+3

推post 36小時

尋晚被人叫咗出去通咗一晚頂mh 一陣仲要車屋企人去機場

有車

我覺得通頂打mh勁過有車

幫人打咗成晚二名

想叫你出嚟幫小妹打

做真人condom

兆康等

真

不過一班人面連又幾開心既

1pack石即deal

課開5毫子1甩

課開10$ pack

離譜左d

1 小時前

有無高手 知桐花 真套裝點開
我上裝睇過 暫時已經清晒村人依賴 但都未有桐花真 必要果個村人依賴任

另有無高手推介下 勇氣大劍既混裝
依家只係用緊青電一set 頂住先

即係開唔到 工房果個任

依個？

工房依賴 1都開唔到

好似要去掹劍

你先係

好似要去掹劍

咩係掹劍（新手獵人

想問武士道輕弩點樣回避後即射怪

here

左上角果條村 去右下角同把劍傾計

起身

圖/片

臭西

3ds係j回完撳實r 之後a

Ns 都係

會盡快試到‼

今晚上嚟我到試

搵唔到有劍

右邊棵樹

拔左劍。之後？

之後同唔知邊個講野做任

同雪村 武器店前個阿婆 傾完計 但無任

求其做一個任先,之後解完都要咁做

moon

有冇高手carry我打特殊任

13-1555-3314-5684

推到有dom為止

進入最後直路

dim gun

可以試下唔好quote一大段嘢
仲要咩都冇發表

有野發表都唔應該quote成段啦
睇撚死人

重拾興趣未

隔離po有人懷念舊怪 幾感動

笑撚死 懷念轟龍同迅龍都講得出
大大隻mhxx係到 又有mhf呢啲唔玩 出mhw先死出黎話懷念舊怪
屌佢老味成個年經孝子咁

想請問係邊度交任

sony系列先係正統mh💪🏻

有冇高手可以carry我打5星鬼蛙

60-6664-6138-2867

貓場

利申 HR 5 我驚雷晒D高手

貓場搵邊個...？

隻貓

納品任返屋企搵看板娘咪得...

日本仔世界級 z順到我果rd全部走晒

白貓抽中限雙有咩用

依家邊有雙🤔

揹住十字架個隻唔係限雙黎咩

仲有咩想打 打多幾場

打緊鬼蛙裝
陣間打下特殊？

二名要6先有技 你升完hr先再算

已經換左畫
依家白貓啲限大部分都係一期貨仔

咁升hr

好彩有中主角

gvg

清 法國你專玩辣殺驚

我佛你

Gaius

上次用人部機10連中2隻
你問我唔答

真 尢其個啲死唔斷氣個啲

少佐乜驚都玩

仲有咁多低hr既入街場

辣殺驚我得番白貓同mhxx有挽🤔

係咪唔比 係咪得罪你

高達？

還禾Gaius

呢隻真係垃圾中既垃圾
不鳥

唔比 吹牙

我都係低

藍字撚惡到

你刀系藍字

唔該晒巴打 點add你做fd

藍字大晒牙

入群pm 我🤙🏻

想知最近個谷有咩風收

嘩屌你 仲惡撚過呢度啲大神

無知一問 咩叫二名

呢度最惡你你

又名特殊許可 點解放我都唔知
打打下就出咗嚟

特殊許可任 黑炎王(雄火) 燼滅刃(斬龍)咁
套裝都有複式技 詳細自己上wiki睇

漏口?

你你😡

唔笑 仲要等寵G同牙垃過泡狐料

小好隻手手太嫩滑 一簡字就滑走左

盡情笑傻鳩牙寵

???

嘔心

hi

pan哥係唔係要

系

我得番 剛爪X2 紫肛毛X1 ，其他靠你

拎

繼續

無曬了

感動到哭咗

爭幾多 進化果頁比禾望望

先加左8日

喂屌 我比牙立比你咪得

差兩粒厚鱗

牙立1000rank

牙寵愛世人

擺左比佢 等佢換啦

今晚可以畢業

勁撚到

打寶纏‼️

拎左比左

回家未

換咗

仲有甩

寵物g係唔係仲有1舊

OK

換咗進埋 好感動

有冇大神知灰左D素材可以點打

金剛捧😨

仲短過我個碌wor

搵素材去wiki

第1頁有嘅嘢唔撚答

96 97 98 99 100

Z順
44-7450-1764-1931

去唔到一百架啦

屠龍未

想屠寵

hv z??

z 唔打二名
1111
05 6436 3538 6629

求大神carry升HR

54-6663-9210-4330

利申 HR5

冇既

都無人

超特未

出去開個場, 幾個同HR互解都好快手

如果我用勇氣大劍
而我用緊螳螂把大劍,我見佢爆擊率係0%
如果我係用拔刀會心既話,咁係勇氣MODE果陣
應該係拔刀草氣->1下A->然後用勇氣藍色果個草氣既輸出高D
定係拔刀草氣->再收刀->再用拔刀草氣咁樣LOOP會高D?

聽講勇氣mode左可以直接喺收刀果陣出藍儲斬

正解

巴打秒殺

屬性輕弩好似R癢咁

達10 OOO

得雷同火好少少 其他個樣好似R癢咁

好想轉豬

好想刷碎

垃圾驚

想打超特

gun

就到

儲起左半打超特未清

我都係

一齊清?

del左驚了

ho ball

嘻

返到

我又係

不如我地…

聽日啦 要瞓啦
成晚唔見你留言 以為你去咗賭馬

其實我成晚都芒住個post

矛人wo

為左整個隼刃頭你定用左幾耐時間清任

一日半日搞掂啦

煩係煩啲採集任務

對住wiki黎搵好快

砌搬運技、行走繼續，採龍蛋果啲好快搞惦

用貓搬蛋仲好

共勉之

有冇場
要等到3點9

開咗成晚都未開

齊唔齊人先

3個now

再等落去等到聽朝都似

開定先
2個照打

真係無人

棄晒game啦

抵

-幾

2

-1我就入架啦

+1

＋１

其實wiki點睇佢話啲任務素材邊度出

入咗

居然齊人，好滾動

喂，無大見裝喎

我知牙秋一定畀我開先😘

空戰大見

未食飯 屌

其實點解要用空戰大見

笑死
磨緊刀爆石

好打

真係咩，我以為係搞笑

之後碌死左？

係
冇睇到隔離有石仔

畀小小時間我執下裝都唔得

又真係幾好打喎

EASY

高攻又多血痴撚線

藍名串到

易過執正裝打啦

你都係藍名

棄得驚

淫魔射水冷加內藏夠唔夠玩呢

唔夠 所以都廢事用

好J

估撚到

撞撞撞

btw玩唔掟閃？

帶咗15閃

ys
冇掉姐

帶左15不過無用，成場J回

零貓過超特淫魔

真係0閃

0貓0閃

好易姐

點解咁多貓叫ROCKMAN

打到搭九

你地睇邊場

熱皇打交

狗咬狗

多數和

吹笛算

係都要臨尾香嘅

啱啱好

reload緊

睇波bye

唔洗訓

睇緊最域

嘩
銀河艦隊又沉船

樓上係第二隻雞

是日笑話

因為係同一個人派嘅

小妹未有

仲有KILL同BOMB

碎太 好撚型 滿左brave bar 成把會發光
成個Skywalker咁

咩嚟

G

嗨

我無份

雷狼斬裂 見2 連發 特射 弱特 超會 夠用？

我都冇

小圈子先有

輕弩斬裂彈速射？

係呀 王牙輕弩斬裂速射

原來第一頁無

48 1380 4184 7309 z-2

繼續清貓任先

醉曖mh

永續MH

續埋pad得5得

夠啦

唔續垃圾驚

連唔到學校WIFI打唔到酒場

唔係用黑狼鳥架咩
利申9up

自己手機放

好矛盾牙清

我諗緊notebook連完之後SHARE比SWITCH得唔得

以前3DS 試過
淨係MH 會斷

switch係唔係都仲係唔可以入ID+PW既WIFI?

YES

好似總彈量少啲？
唔夠勁玩唔起

過咁耐都唔得真係好垃圾

yes...

無野玩 悶

睇黎呢位手足真係好愛mh🙇

好想玩但要打essay

52-6821-1724-8846
Z順

我最愛你🙇

same

冇玩mh既日子
第4日

呢到好多基佬
禾刀系出番去先

第一日 晴

我成個星期冇開啦
明明差貓鬥技最後一個S都未打埋去

小妹中和返

有鳩妖魔

有乜驚好玩

大富翁

認真 ns版之前見psn特價買咗
淨係班fd上黎玩過一兩次

ns版用psn買到

ps4牙

4fd一齊玩
玩到得返兩個既時候另外兩個人on99

同埋玩一鋪要幾耐

好撚耐
同埋有啲過場好慢 不過PS4版有得自己改地名整場save低自己玩 唔知ns有無

想問個好wow 嘅問題
勇太刀成功出反擊係咪會唔扣氣刃bar
(即係原本有1/4條反完都係有1/4條)

頭先反斬龍自轉時反完收工望一望好似無扣氣

同啲架仔刷碎真係好撚煩

咁叻自己SOLO囉

無玩太刀幫推

話啲架仔煩=要自己solo

呢樣真，SOLO就冇人煩到你

Pad油咩挽牙

點煩你又唔講

講下係咩問題先
點煩法

我用switch load多兩三秒已經嫌棄我，打左一場就踢

好似你咁煩

你肯定係load得慢踢?

肯肯定係，我簡石快過晒其他三個人，

一入去果陣無踢即係我套裝都ok，除左呢樣我諗唔到其他

講咗好多次鐘意踢就踢架啦
我鐘意開場嚟踢人

我識日文一定屌到d架仔大叫也媽爹

刷咁耐街場碎 除咗無よろしく個次被人踢之外都未試過被人踢

利申用NS

我樣衰掛

之前同你刷 你過地圖都load得快過我好多

咁射得快唔快？射左幾多粒彈？

要改日文名 啲日本仔有親戚感先會唔踢你
英文名 你未入場所已經踢鳩左你(好似係)

已經係日文名

射左兩排左右

咁踢有好多原因既 可能你上mode慢 可能你快過控手入場 可能你擋住控手射彈
你刷個場用咗幾耐

個日本仔唔鐘意めぐみん

笑咗

如果大家同步，兩排左右無問題喎

無擋住人，無記錯嘅around 1:10左右

岩

穿

越

D效率廚見你慢幾秒，踢你係好正常

無見切3 踢

是q但啦 都係玩埋呢個幾兩個月姐

依依不捨

不離不棄

勇氣太刀 解放前嘅g位裝嚟講 有見切3 同超會心 係咪已經夠做？

我用上位裝輕鬆打到解放

有你幫推都係無人答我

識人揸骨刀都解放到

禁R嗰陣會扣 但如果R反到 即係打柒到條龍 咁咪會加返

反吼 但係打唔到條龍 咁就淨係會扣

我揸波解放

你邊隻眼見過我企呀唔好屈得就屈
通常同朋友玩小上嚟吹水一齊打
使唔使屈鳩我

你邊隻眼見到我話你呀

你好似有道理
但平時出氣刃係打到都會扣

唔係道理
係事實嚟

quote 我文改鳩我字仲要紅字埋唔撚係屈鳩我係乜呀

傻人發現案

唔想打字
quote你段嘢 改嚟當係自己講都唔得呀?
而家明顯係你屈鳩我喎

JM9

禾刀5g
話下自己企到解放刀要比人屌

我就真係想問做乜鳩喇

笑笑笑 再笑叫連仔ban哂你地

太樣衰啊清

Ban哂d講事實既老屎忽

冰個負皮禾答問題嗰條片牙

仲未爆PO

推爆你

即刻碌返上去負

推埋你

叫牙寵坐爆你

1001

唔搶

搶

求大神carry升Hr

19-2329-1197-1337

而家HR6

上位裝點輕鬆到解放?

我企係到靠牙垃少佐

骨太user留名

991

少佐=g

開荒果陣個個都燼滅黑炎😂

我用白疾風上

真 打角龍

998

我記得個時揸住套輕弩同空戰大劍開荒

唔開